其實你做得臭雞或雞蟲就預咗

他朝君體也相同

唔好喺度開po嘥人data同時間或擦存在感

好撚煩

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

大家咁話